肺腑之言：求吓大家暫時停止玩膠

我哋呢個政府已經夠垃圾，你求其出個post話政府有口罩派佢已經要成個部門停晒手拗爆頭諗點樣出聲明澄清
所以我懇請各位可以暫時放過佢哋一馬，比個機會佢哋做返少少防疫工作

同埋玩膠只會呃到冇口罩、心情徬徨嘅老人家，咁又何苦呢？

唔怕 相信政府

同意
唔知玩黎做咩

政府向供應商掃曬啲口罩送上中国

係醫院嘅警隊有比醫護更好嘅防護衣

口講撚藍絲
然後瘋狂po喺連登同黃嘅公海谷打飛機
最on9係喺公海度爭住話係改圖再求人spread
屌，學下韓國瑜fans group啲滲透技巧啦

黑警打人果時又唔見你出黎阻
阻膠

防疫工作，你坐時光機見過？